仲有冇人讀工聯會課程

唔知道仲讀緊工聯會課程係咪多數藍屍廢老

d課程廢到

菠蘿工作坊

好多狗屎垃圾

!

.

之前讀過
令我更加奇怪既係工聯會d 員工竟然全部都係後生

唔知依家仲有冇後生

佢連馬來西亞物業投資及留學都開班，ＣＬＳ

擺明係搵笨呃錢

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

有冇化學班

keep得好啫

我想學佢失傳嘅秘方

‘

最想學個科又唔開班

菠蘿炸彈

好撚耐之前上過咩微表情

老豆上緊佢個法文班，但佢係黃
仲話個阿sir教得幾好

D呀sir全部出面搵
之前睇過有巴打話係入面教結他 不過好低人工

多新移民後生
早兩年，而家唔知

溫馨提示大家
報過課程嘅多數都會選舉前收到電話提你去投票
你報名填電話嘅用途呢，多數係臨時取消嗰堂嗰時打俾你架啫 （但颱風或者最近啲突發狀況取消嘅都唔會打俾你，因為要自己睇消息）
填咩資料自己諗

早兩年讀過
個導師屌政府不知所謂 成日優待支那人
黃底機率好高

得 比左學費先

無收過

same 冇收過工聯會電話

報過幾個武術同思維班 啲導師極黃 有個教思維班嘅伯伯鬧共產黨仆街嚟

黃色經濟圈，不如自己搞返檔頂住工聯會啦，工聯會啲course本身都低質

好多工聯會課程都好平
但係質素垃圾

如果讀日文韓文
而又只係純興趣, 冇諗住考到日檢/韓檢試
以工聯會o既學費價錢, 其實都好OK

讀完唔投佢咪得

#對家資源要用盡

報過佢個滑翔班。 再玩唔撚益公聯會。直接搵返個教練
X-fly Hongkong

同意讀緊西班牙文，native教
上網睇讀完中班都睇得明dele a1程度
但要考就要靠自己練多啲

我都想試玩，直接搵有無工聯會價錢？

真係乜人都教得 我都教過

其實語文班都ok,
法文/西班牙文都係native

邊有咁早 icq呀

以前想學劍道 5舊水 有10定12堂係比d劍會抵好多

工聯會有ielts course
有冇人上過？有冇用？
下年考

預著個呀Sir係呀伯，廢撚到一個冰點

有音樂班導師極黃, 果陣雨革教彈"撐起雨傘"

有冇讀過工聯會 LCCI 雞精班 ???
有冇用

你讀佢咩班？

有咩所謂
等於食窮民建聯

LCCI呢d自修都得了?

冇乜用，老師係Kong U Doctor 級，會幫你改作文😅，你可以improve 自己作文

見1300 36 hours
係咪後生仔多？
Prof教嗰啲冇乜用？
自己練好冇動力

工聯會上fa , 冇記錯係平d

其實ielts Reading and listening 就好易，自己買D習作做就ok . Writing 就作文改文，工x會老師就係可以幫到你。Speaking 要大膽自己講。

諗住u grad 後可能出國，所以要考7
幾年前dse 得4 ,入咗u後仲要啲英文冇進步過
一次二千蚊唔想曬

俾心機，我u grad 考有7。大學生應該得

入完u 啲英文分分鐘退步咗
師兄自己做pp黎學？

IELTS好多大陸資源網 教你點做writing同好多範文
我有個大陸嚟嘅同事英文勁廢，佢教我上呢類網背下speaking 啲答案

教乜課程?

以前間公司啲女同事有去報蛋糕班定唔知烹飪班
睇過下見有劍道班，諗過想去學，但要返夜冇報到

同問，有冇啲比較進階既英文班推介

既然咁多人覺得廢佬藍絲會報工聯會
有冇人諗過去做老師？你知啦，啲老嘢好聽老師話，講乜信乜，人工方面，覺得低咪閒時做pt老師收下家長錢囉（你明的）

我覺得係另類文宣呀

Yes ~ 中国有好多合集，自己揾下~

你揀D中七以上或更高學歷個D班 應該算advanced

工聯會導師唔係袋到好多
如果識啲黃色導師又想繼續跟佢學嘢
不妨私底下問下佢唔經工聯會得唔得

我學乒乓波時識個導師
之後唔經工聯會
我學費俾少咗，個導師又賺多咗

速成輸入法

但有可能要識人先入得
無乜見過佢公開請人

laugh chor

m

一

之前試過被公司的去D 咩工聯會課程

廢撚到, 自學都得啦. 後尾連佢地自己都話廢

未未子務

以前俾老豆老母迫去讀，高中嗰陣走晒啲堂去踢波，之後俾老豆發現咗同佢嘈交，我話「1蚊都唔會畀賊會賺」，之後就再冇報過喇。到而家大學覺得如果要學嘢，寧願畀貴啲都要由專業去教，賊會學嘅嘢只係最遍面嘅知識，甚至會教錯

係咪因為你個區冇工聯會候選人
今年佢打左三次黎叫我投工聯會

廚藝班老師應該多藍上過

人工係唔多
個陣導師都有講係退左休先會做工聯會老師

垃圾課程，呃政府資金，質素又差，幾年前盲毛唔識野報過，依幾年都冇俾錢佢攢

新移民，底收入家庭，冇腦c9未報囉

讀過基礎德文班
勉強叫做認識下發音咁囉 實質冇乜作用

好耐上過蛋糕班，好撚頹
阿叔老師+成班師奶同學
個老師教果個蛋糕已經唔多吸引，佢仲係咁話蛋糕唔好食架，全部都係糖阿粉阿乜乜乜

不過老師幾好人嘅，有條友話個蛋糕係整黎溝女，個老師落手幫佢執靚個蛋糕

蛋糕班有個老師好好！唔記得左叫咩名
佢有時仲有搭個TA都會幫手
其實廚藝班都有唔少後生
有次見過2個男仔一齊上堂

之前有報做埋會員~~
其實個課程學倒幾多野都係好睇自己

諗住下期報法文西班牙文班上 巴打覺得讀成點？

的確係咁，試過投資班個instructor話可以報佢私人班，根本instructor都唔理立場，借工聯會開班去搵客

而且人工好似係梗咗千幾蚊(以90分鐘x每個月4堂為例)，好多instructor都將貨就價，唔會落足心機去教，遇着個好嘅真係睇彩數。

巴打，有無投資班老師資料睇下

佢有拉丁文班好想去試下

試過d比較專業既課程,都幾好,人數唔算多,導師幾好,個價好平,係工聯會呢個名唔好聽

有咩專業課程

試過醫療保健,係ok既

收到呢啲電話 可以向PCPD投訴
因為佢拎你資料個陣無問你意願 你無話可以作選舉用途

西班牙初班點？
小妹資金有限但係又想學西班牙
工聯會價錢真係最平

Lm

初班學發音同日常用語多
中班學grammar
我個個教得幾好，試過代堂個香港老師就麻麻

上年讀法文，個呀sir係老人家黎，係北京外語大學主修法文，又話支爆又話簡體字無美感，但係藍絲

入工會份form提過會用嚟選舉用途，未必告得入，當然煩吓佢都好

佢啲投資嘢分咗類(股票、期指、期權、地產)，我都係試個幾個姐

報左希臘文
其他地方搵唔到

我都想讀
但想玩左法文西文日文先

讀過畫畫 諗番起都柒

報過車縫初班
其實教得ok
不過我反而覺得佢哋太貪心太急
十二堂廿一個鐘想你完三個assignments
如果唔係本身有衣車
其實會好吃力同幾易半途放棄

人哋CITA十八個鐘度先一個assignment
可想而知佢壓縮到幾少時間比你上堂時埋車

點7法
Btw想報外語

就開班 想報咩外語

我法文係一個呀伯教

今日上完日文班 垃撚圾到一個極點 我Youtube2分鐘學既野佢變左一堂

最緊要係平

有無得學滑雪😂😅

yes

屌上完法文廢撚到癲個阿伯連講野都講唔清 我點樣聽啲讀音教到錯撚哂啲野
屌伏到仆街

係咪9x歲越南華僑？😂